紅土九龍城人注意 今晚地點係土瓜灣遊樂場

一個鐘前tg改左地點 我見有post仲傳緊舊地點所以以家send多次
全民口罩夜

光復香港

推

今晚收工
全民口罩

無問題!

紅土人，今晚再集結！

紅土人，Assemble

紅土人幫推

紅土人爭氣！

手足覺得黃埔過埋黎定自成一區好啲?

盡量集中啦 就算走都係行路距離姐

推 紅土何人 食完飯落樓啦 落唔到嚟都keep update 資訊

大推 推唔郁照推
俾大家睇下紅土人嘅志氣!

使唔使blackbloc?

可以既話大家帶定多件黑t

推 工聯會!!!!

有冇紅土tg

p牌推唔郁

推推推推推推推推推推

土魷assemble!!!

同問

食緊飯

手足到未

黃埔有冇人？

剛剛加入紅土群，就被踢了，轉左做private

唔夠人

push

搵唔到既？
依家咩狀況？
返緊嚟

去土瓜灣定黃埔好

見到成班人走咗出公園 去緊邊?

近邊去邊會吾會好點

到底遊樂場定邊到

工聯會好多人

不如落返黃埔啦 前線幫幫手掉頭

求紅土 tg gp

土瓜灣友而家係邊

落過去
無乜人
定去返黃埔好d?

工賊會

宜家出發黃埔仲有冇人